香港航空撤銷牌照事件 內地網民： 港獨航空滾蛋！

被港獨

點解咩事都要同港獨掛鉤？

大陸人係咁撚豬dom兜

笑死 碌落小小會唔會見到原來港航係中資企業即刻轉風向

*香港*航空

依家講親香港人真係獨

港航前身係海南航空黎架wow
笑死

真豬兜 唔係扮

成班大陸友抄車，香港航空喺支那海航擁有

成龍幫港獨企業代言、

佢地根本唔知港航母公司係邊間

佢哋真係唔識架

香港航空同香港都無乜關係

明明係海南航空香港分公司

港資，中資 傻傻分不清

條友真係唔識架喎

好！乾得漂亮！

乾哂！！！

明明海南航空黎

中國人一見到支持香港，就話人搞港獨
連登人一見到 linux ，就話打唔到機
意識上有咩分別？

所以話真係唔可俾中囯人留喺香港
拖低香港人水平

港航唔係支共航空咩

又沖出黎柒

以為香港航空有香港兩個字
就一定係係香港人自己開
所以一定係港獨??

支那人就係冚家剷之中嘅冚家剷

港獨海南航空乾得好！！！

今次真係狗咬狗

每每有內地人想同我傾今次運動嘅事，
我都只係一句：
等你哋互聯網撤銷防火牆，得到充分的資訊自由，
我哋先再討論。

無知係無得醫。佢地唔好來飲外國奶，唔好打外國針，唔好食外國豬。中國生產最好的，他們記得不要買外國包。發文記得用華為機

想睇圖

支那廢青唔用腦㗎嘛

香港人呼吸就是港獨

教精佢地啦，好多企業落到黎香港想摵甩中國兩個字先多生意架，融入國際呀

有料,咁都可以拉埋黎講

無啦啦都被港獨

支那狗炒車炒到呢

個班網民有幾多係搭飛機落過黎香港架

姐係d網民想講中國支持港獨

閪航

港航執柒俾佢睇啦屈鳩你港獨

班友真係唔識架喎

佢地自己共匪韜香港光，
支爆就俾小粉紅以為港獨

香港特首搞港獨

支那網軍直指王岐山搞港獨？

兩面不是人，正

大陸人真係唔識架喎

佢地幾時開始飲番三鹿奶粉...唔好再俾錢出邊賺啦

真係R曬頭

支那畜

海航=港獨

香港航空中資旗下
就算而家嘅國泰都親共到無朋友啦

弱智

暗指政治局常委搞港獨

坚决抵制中国银行（香港）！

真係冇腦架喎佢哋

熱烈支持港航滾蛋

根本做生意會有咩政治立場呀 有錢咪得囉

雖然呢d 9成係臥底留言，不過希望可以帶到風向

因為只有呢個論點

你老母係男人
你老母無賓周
都無分別?

你真係好撚柒煩

因該俾人洗腦無獨立思考

佢地唔知道偽港航其實係海航，偽港航爆煲，意味住海航好快爆，海航咁大間都爆得，意味住支爆好快嚟到

聽到香港2個字就港獨架啦

其實支那人係咪暗啞抵好想搞獨立? 台獨, 港獨, 乜都可以拉嚟講

支那畜會話係補貼畀你班港灿先咁架, 一日都係你地衰

笑死

往死裡打

班糞青真係咩都港獨咁就唔好淘寶計香港要運費啦！成班都on99，又唔去屌淘寶搞港獨

港獨彊獨，支共不嬲都係用同一個藉口去打壓普世價值

王歧山:

仲屌返你畀人洗腦

林鄭妺妹又Connect到中港網民啦 目標一致都係想呢間中資死

得淡笑笑佢戇鳩驚佢嬲

支那人真係唔識嫁喎

王歧山心諗

真係唔識架喎

弱撚智飲元素週期表飲到無腦

香港就是錯

香港熱鬧慶祝回歸
八隻字唔通八隻字都係真咩

間野王歧山架

支那狗真係係唔係都港獨

呢班大陸哩都唔知搭過飛機未

屌，係咪真係蠢撚到咁啊

黨鐵都搞港獨呀

打稻草人由所謂建國都而家都仲打緊...

其實中共好怕自己人搞群眾事件
人一多就縮搞唔掂
唔屈勾結外國，搞分裂，點分化你班人

成龍代言，即成龍港獨

好呀cut曬支那航線

滾

係母公司，唔係前身...

笑撚死 香港航空=港獨？
次次冇pt.都話鳩人港獨

乜鳩都唔知仲好意思話人蒙在鼓裏

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

支豚真係唔識架喎

本地蛋

有個港字頭就等於港獨

不如糾正返佢地，篤灰航空先係真港獨

好豬呀
支那嘢俾佢自己人笑港獨

因為佢唔係叫做中國香港航空

幾時叫香港人滾蛋
快D踢我地出中國啦

再探討下何謂中國夢...

Cls

井底到
乜嘢喺白眼狼

唔係咁，佢地邊度搵到野嘈

自以為知天下事嘅大陸豬

12

啤梨？

香港所謂回歸，就好似民初時期係英國讀完大學返黎，突然間迫佢嫁返鄉下，成條村民智未開，仲係男人話晒事女人要紮腳既封建社會。
明明外國大學生要俾字都唔識好多既村長管。

點解香港人唔駛呼吸機就可以呼吸
港獨

以後唔好再叫黨鐵 叫香港地鐵
一定要四隻字叫哂

佢地真係唔識嗰wo...

搞笑到咁我直情懷疑係品蔥網民喺度撥火

海南獨立行兇

要中國港鐵

稻草人

Jm9

海南航空

係
支那人就係賤

無自信既人 成日覺得有人反佢
正如啲渣男渣女怕對手偷食

有香港身份證已經係港獨

班友連民企國企都唔識分

唔識外地情況好合理

支持蝗打紅企

總之支那人聽到香港兩字就=港獨

支共捉蟲入屎窟

低能

係咪手足黎…

因為有香港兩個字
班友係咪唔知大股東係邊個

因為用左香港兩個字
應該叫中華移民共和國香江省航空

你地支那人開架喎

不過認真問 Proton定WINE
打到咩AAA

可能係第一間支持港獨的國企

佢哋真係唔識架喎

笑撚咗

屌真係無撚腦架喎

中資香港航空滾蛋

成日覺得係咪有人玩緊膠

FC咗背景先啦支那豬

佢地唔係扮架喎真係on9架喎

因為長期洗腦就係要呢個機制啟動，只要同呢個原因(X獨)掛鉤
就會自動波，繞過思維直接行動(引發情緒，鬧人，打人等)
等於用響板訓練狗狗咁，俾指令，做啱就響一下，俾食物

久而久之，冇響板，冇食物，都會接受指令
大陸L一聽到 X獨 ，就唔會意考，用盡一切方法攻擊
記得有個訪問(好似大紀元嘅)，問一個由大陸黎嘅大學講師黎明(女，真係叫黎明)
佢就係講咁上下嘅野

其實百度係搵到料 唔關有無牆事

haha.....

無叫「中國香港」航空=港獨！

鎖國真係鎖國
乜都想換成「自己的」
都唔諗吓「自己的」係咪值得信賴

正想講掛名用香港，實質支那嘢
竟然被港獨，大陸閪個腦咩都拉去港獨愛国

垃圾 叫香港航空唔叫中國香港航空吖那

其實只要唔係講中國香港就係港獨

支航當港獨

討論收風算啦

智障國民

我覺得會得到個類似藍絲嘅結果

撥到大一大然後揭曉係閪南航空

即係海航支持港獨

收左錢架啦 只要打港獨就有錢收

海南航空宣傳港獨 理應抵制

可利用

改名做中國香港航空
應該就唔洗破產
等啲中國人接股

笑撚死

黎明係一位香港某大學既女教授，佢當時表示，部份中國人會受“港獨”一詞掀起強烈情緒，失去思考能力。

中共出幾多人力物力搞propaganda都冇用
中國就係太多呢班周圍吠嘅網民
搞臭自己個朵

海航港獨

最好港航拖垮海航

最鍾意睇回力鏢

明明係大陸航空扮香港

燒埋支那果堆偽港企就啱

因為共產黨係唔可以冇敵人,永遠都要製造一個假想敵嚟維持獨裁統治.

因為大陸根本冇錢，亦唔打算救
用呢個名義借咗40億，但就唔係救蝗蟈航空，唔知cap咗去邊
所以出大班5毛吹風港獨航空，咁班大陸L就以為共慘好L勁
出手懲罰香港人，唔知蝗蟈航空已成condom，見死不救

借40億唔係救港航

睇中銀就知，共慘肯定唔會救

蠢有真係無得救

全力恥笑，支那人無知唔係扮架
等佢地屌埋「香港」快運，齊齊整整

條友真無唔識架喎

支那人就係咁蠢

加油 打倒港航

應該提佢地香港快運都係同一間公司

佢話佢自己以前都係咁
係唔知點解，條件反射嘅反應

因為有香港兩個字

拿， 海南航空就俾中央搞緊， 所以我唔清楚係咪3毛扮唔識野帶方向。

黨航俾人屌係好事， 唔應該踢爆， 理得佢真唔識定扮唔識

成班愚民樂

香港航空係港獨！海南航空都係港獨！ 王歧山都係港獨！ 習大大都係港獨！

微博D 五毛打手一定會起香港同台灣前面加上"中國" 2隻字
明顯到仆街, 正常人都唔會咁突兀打出黎

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

笑死，香港人又話佢係紅底，大陸人又話佢係港獨，家下真係就算唔撤都等執笠

不嬲啦，「本地菜」一詞都係港獨呀

感謝提供笑話

兩邊不是人

知就唔叫支那孽種啦

同理，海航不冠名中國，是否搞海獨？

「香港上海匯豐銀行」，支那人：港毒上毒銀行

因航都叫做有班離地鬼佬同傻仔星幫襯下

廚叉連呢啲客都冇，應該變成飛雞專機

自湖南人湖北人係搞湖獨嗎

robot

支那狗以後開公司唔好撚用香港啦 整碎玻璃就唔好啦

對 海航支持港獨

真係唔識嫁WOR

笑到仆街 除咗個名有香港兩隻字 港航成間都紅到黑既 仲要under海航 咁都比班小粉紅屈到港獨 岩架啦 禁佢飛杯葛佢啦

笑鳩死

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

有香港兩隻字已經係港獨啦

冇錯，支那人大部分係畜牲

藍絲：香港有軍隊咩？

我老母唔係男人

最怕改壞名

藍絲好鍾意你呢種方式回應

無知即力量

港獨航空

成班蝗蠢過隻豬

只係將同類型既事放係一齊，等大家反思下
但估唔到有人會留意

真係唔識架woo

diu你, hairline大陸個wo

係咪可以乘機要十四億人杯葛海航

杯葛埋藍到黑

真係攪笑 香港人話港航係中資航空 大陸人話港航係港獨航空
兩頭唔討好 真係慘慘豬

有香港兩隻字 你港獨！！！

睇完真係黑人問號，又係一班井底蛙乜都唔知扮口交部發言，自己海航自己屌

笑撚到

宜家先正啊 都唔使支共幫佢哋搵敵人 自己自動自覺會去ff個敵人出來打飛機 支共不知幾開心

我地叫佢做支那航空

支那就返叫佢做港獨航空

講個笑話

海南航空轄下有香港航空

大陸人話香港航空支持港獨

即係海南航空支持港獨

制約反應

但的確飛雞手足奶哂野

當支那豬做笑話咁睇 成件事會合理好多

香港好似有個 民主建港協進聯盟 又民主又建港肯定同港獨有關

白眼狼姐係食碗面反碗底嘅人
班大劣人仲以為香港係靠大陸先有今時今日嘅繁榮

有個港字就係港獨。
佢係想香港人滅族，就係咁簡單。

噉都要抽水

連登人笑鳩普遍中國人唔思考，乜都港獨
咁普遍連登人一見到 linux 都係唔會思考，就話打唔機
其實價值觀上係一樣

有條on9支仔叫取消所有國際航班、貨運、鎖島喎！
係就正、緊過取消關稅優惠！

係咪將港航同港龍撈亂左?

中國香港航空

得啦得啦，叫"中國香港航空"好未
掛完中國個名再執笠，滿意未？

見到「香港」呢兩隻字就諗起獨立, 唔錯, 呢介網民好有意識。

國泰
一定係中國啦

香港一定係
香港啦

啲五毛個諗法係
補貼港航=補貼香港
無咗港航=香港機場要執=深圳變成國際金融中心

識鳩咩班支那豬，隨時飛機都未搭過

知就唔會做五毛賤種

係呀海航今次又出手
救咗港獨航空

大把支那人坐

如果唔係海航？香港航空玩蛋

係問緊大家為咩而戰
話人蛇齋餅粽，禍延下代
為左打機、自己方便，禍延科技失去自由
其實都係鍾意小恩小惠

btw I use arch

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

尋晚同藍屍親戚食飯
佢大大聲講中國幾撚有錢，出資救香港航空
要不是中國香港就完了乜柒乜柒
我等佢打完一輪飛機先問佢知唔知間垃圾係中資黎

小粉紅係咁上下

救命呀成班真係弱智唔係扮架

唔好咁灰心啦，可能10年後會有人話mr.a行得太前呢

利申：用windows打機

好明顯係網軍五毛做野, 總之見到香港既野就話佢係港獨, 推向民族主義
等D人唔理件事本身係點就話港獨抵死之類

你睇外國嗰班蝗蟲出黎屌香港人但係完全講唔出係發生咩事

港航真係兩邊不是人

Hkexpress賣咗畀國泰啦

P得幾好wo

應該叫香港市市長

抵死

用來遮蓋醜聞，總之咩都推俾港獨，就無人會知真相

黎明來到 要光復這香港
覺醒咗 住夠7年變真香港人

香港=港獨，香港人=廢青

非常同意! 呢間咁既航空公司唔要得! 快d話俾大陸既親戚朋友聽!

同感

係香港 年輕就係罪
係中國 香港就是錯

自己入去睇，好好笑

條友真係唔識

因為分裂國家係大陸係衰過強姦嬰兒一萬倍嘅罪行，先扣上港獨帽子，之後點打壓班愚民都會拍手叫好

支持
海南航空感謝人民

見到香港兩隻字已經上曬身

因為用佢個標準係支持港獨
要用中國香港航空先得 但係唔知點解北京上海又唔駛

香港鳯凰衛視 都係香港啦

好

航母公司

係外國同d大陸人傾好多都話黨媒On9 多數唔係小粉紅feel

1)見用香港命名既AIRLINE當搞港獨
2)撈亂左因航

又唔知股東喺邊個喺度嘈。on9

將會落得同亞視同一下場

母公司係海航呀

上次區選個post都有人轉載過微博即時好多大陸人都屌黨媒屌央視，當然唔知啲acc同個真人最後點

國家主權面前邊個都冇面俾!

一於叫大陸朋友擺搭香港航空

中國人應該罷搭啦

真係慘
係香港比人屌中資
係支那比人屌港獨
真係執左佢好過

生活喺支那真係會變弱智

on9.....

港航唔係中資咩？

其實啲大陸人9成人工都低過佢哋口中既廢青是怎了

好機會拉埋成蟲變港獨

佢地嘅思維係香港人->港獨，台灣人->台灣，睇動漫->舔日，睇美劇->美狗......

佢真係路識架wor

陰公無糧出呀？

佢地知唔知港航係中資

井底蛙
睇多兩句開始覺得佢地好可憐

連港航係中資都唔知
支那狗真係好撚井底之蛙

香港冇你班支那狗嘅事
死返去地獄鬼國

呢個回覆之後都仲係繼續屌港航.好笑

港獨航空 --> 海南航空 = 海獨了

港航=100%中國公司
明明就係中國借香港個名扮香港公司
被港獨笑死

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

海南航空滖蛋!

佢哋見到香港2個字以為係港資，笑九死

大陸借呢件事呢自Hi
中共又話唔聽話要收皮
講到做到嘢甘關中共撚事咩
班中共狗先係分裂國家人民感情
成日話鬼佬搞分裂實情係中共搞

好搞笑

曲直難分
上面都俾人帶風向？

自膠
係母公司
今次港航點都食屎了

要加中國，唔加中國就係港獨

炒車以為國泰？ 無得Google 都百度下香港航空係海南名下， 中資架啦

屌你老母，陶傑光明頂都話中資落黎就可以隨便用香港個名

港資去中國就唔比用 中國，中華。 林鄭出黎解釋下啦

拿拿聲改名做中國香港航空啦

好呀，最好蝕入肉加快海航收皮

講野真係好冇營養，飯後笑話

唔港獨邊有「理由」 杯葛你呀

On9

無牌打

怨婦咁多年都要柒左扮玩膠
其實辛唔辛苦

大陸狗真係大陸狗
未查清楚就話幹得漂亮
今次真係幹得漂亮啊
支資嘢
呢度個個都想佢執

訓撚醒未呀班賤蛆？

大陸人都係on撚9

有人玩膠曲線串咀je

香港腳都支持港獨了

Go home 港獨

有啲難見
有啲香港人又話大陸公司
有啲內地人又話港獨公司
lol

你而家先知？ 任何反政府嘅都係屬於港獨

香港任何一間公司倒閉，都係因為港獨
大陸公司喺香港被破壞，都係因為港獨
反對政府任何一件事，港獨
反對共產主義，港獨
支持美國，港獨
支持自由民主，港獨
支持國際基本人權法，港獨
選擇購買或用蘋果手機，一樣屬於港獨
總言之唔肯跪低幫佢含，就係屬於港獨

港獨龍門任佢搬

有料到

你地唔係唔識佢呀

識啊 咁都可以拉到去LINUX我佩服佢

佢哋知道支那唔好
但唔鍾意人提起支那缺點
因為覺得無面
心底又覺得支那咁差
你班人更係想獨立啦
想獨立即係公開話支那唔好
咁即係公開落我面啦？
梗係唔得
支那唔好只有支那人可以講
香港人同台灣人無資格做支那人
但你哋一定要想做支那人
但同時你哋唔可以批評支那
香港人同台灣人只可以做「羨慕支那但無資格成為支那人但又唔可以話自己唔係支那人嘅超低等族群」

最好笑係有班支那人係十幾號先出上個月糧 覺得無乜問題

笑

係愛國既就要坐多d中華航空啦

支那人學人評論新聞
嚟去三副屁

低質網民

黨領導集團支持港獨

大陸人有d知識得唔得…香港呢度原來乜都係港獨

唔係中國香港航空就港獨啦

因為這杯水不滿
為何黨給你水還不滿
強烈譴責水插手內政

班粉蛆分分鐘連飛機都未搭過就上黎噴屎
同之前dc事件話The future is young係我地成日叫既口號一樣

堅持 = 怨婦？
香港人堅持爭取民主自由又係怨婦？警謊記者會都有類似咁話示威者

前唔前你地評論
衝突爆發第一個月已經開 post 提大家路障亂放地就最好、影警署車牌、封箱膠紙制服藍絲、點樣用遮攻擊
次次講左唔理，但2個月後另一個人開 post 先識做，先話好
用 google spreadsheet 之類整假家長車車牌清單，開頭又係唔整，之後係 telegram group copy ，之後整 telegram bot ，最後先發覺翻查好麻煩，到有人整 app
講左幾廿次，最快交換情報一定係 web base ，最技術要求最低，情報交換最快，係要兜個大圈，複雜方法做簡單野
唔係個想入 telegram group ，唔係個個識用 telegram bot ，但 google spreadsheet 係最易交換情報
又要考慮冇大台，講左冇人理咁咪算，廢事比人話扮大袋，free / open source 原則都係 decentralize
失敗左，最多咪一齊仆街，都冇計，都要認命，鬼叫自己冇人理

要類比社會問題，任何野都可以舉例

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

班傻西見到香港兩個字一定係港獨

true

你咪繼續柒左扮玩膠囉

冇玩膠

唔係中資黎架咩？

其實香港人都好想 港航快d 收皮

**航空

算啦
都係太想理呢班傻鳩
仲當自己係中國人就繼續睇大陸新聞

好恐怖,乜Q價值觀？

屌

香港的这个制度挺好，没有资金周转就要撤销营运资质 。大陆的有些工厂常年亏损，政府不介入，受伤的总是劳工，到最后连工人工资都拿不到

愛國就生存到既啦，洗咩出糧

大陸人係咪都話港獨先

愛國就生存到既啦，洗咩出糧

中港航空

海南見到真係唔知比咩反應好

仲有港獨快運 港獨國泰
快啲制裁佢地

Not前身 間野本來就係大陸野

psycho仔

Agger wor

We connect

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

中囯人死撚哂未？

大哥加持
400億都仆街

原來王岐山家族撐港獨最大團伙

因為在支那任何商業公司不能用＂中國＂，班支畜以為有香港兩個字是真正香港公司保証!

支持香港=/=搞港獨
用linus=打唔到機
兩樣唔同嘅事情做意識上嘅比較

任何野淨係叫香港就係港獨，除非加中國喺前面。

中國香港航空

佢哋真係唔識嫁喎

快d執喇

linux = 打唔到機？
同 D 藍絲話社會運動有金主煽動有咩分別？

[好! 干得漂亮]

活係資訊封閉世界既可憐蟲
果然係地獄鬼國

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

要改名做「中國香港航空」

執柒左佢啦

已經睇過你啲文，你做嘅嘢同用喺電腦用emulator玩手機game一樣on9
仲要叫人玩ubi game，真係食得屎

on9不能移

我玩開嘅game都玩唔到，我用電腦就淨係攞嚟打機，用linux咁咪即係叫我唔好用電腦

你句說話如果係藍絲把口講出黎會變成
藍絲：我要返工，我人生就係要返工，你阻路搞到我返唔到工，你破壞左我人生

你真係on撚鳩，我唔用linux係咪唔畀其他人用？有屌鳩人用linux？你有你用linux我有我用windows
你想人地用linux就說服人，而唔係逼人轉去做啲多鳩餘嘅嘢就係玩啲垃圾game。人地用電腦就係攞嚟打機，你老母你同人講叫人唔好用windows，用linux玩濕鳩game，一係就唔好打機(咁我仲用乜撚嘢電腦呀)
如果覺得唔用linux就係冇獨立思想，你份人真係幾撚自我中心，以為世界圍住自己轉
類比類到你不倫不類咁，兩樣唔撚同嘅嘢係要拉埋一齊講，曬鳩氣

你講個 D 咪就係大家所講既藍絲發言
逼人做多鳩餘既野？D 藍絲咪最鍾意話黃絲做 D 多餘野，同你發言一樣，但解釋唔到咩係多餘，咩唔係多餘
用 linux 玩濕鳩 game ？你唔鍾意就話係濕鳩 game ，同 D 藍絲、警察話示威者係曱甴一樣，唔睇清楚事情就亂屌
人地部電腦拎黎打機冇問題，咁人地話「我唔識政治，唔好阻到我」你冇得屌佢，因為佢地做係冇問題
藍絲返少日工會死，大家就鬧佢返少日洗死咩；藍絲打少日機會死，但人人支持
我冇話過唔用 linux 係冇獨立思考
其實最自我中心係你，以為世界圍住你黎轉，以為 linux 既遊戲一定係濕鳩 game ，你覺得部電腦淨係拎黎打機就認其他人都係咁
你認為唔一樣係因為你將科技同政治獨立睇，其實係你冇能力將兩件歸納先覺得兩件事唔同

對支那殘賊而言，香港人一息尚存就係港獨。明未？

期待你整返蛋糕，伊度奧都分分鐘上埋前線。

無文化真可怕

香港航空這些港獨分子必須抵制，還必須找出背後的金主

佢一爆 連鎖反應正呀

最底個個留言

我真係想知芝麻封鎖香港兩三日會發生咩事笑鳩死我